[NBA][光復香港][感謝大清] 垃圾刺球迷專區 7

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop

LaMarcus Aldridge

DeMar Derozan

少煮白仔

揸ass

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop

DJ Murray / Patty Mills / Tre Jones (rookie)

White / Walker / Weatherspoon / Devin Vassell (rookie)

DeMar / Keldon Johnson

Gay / Samanic / Trey Lyles

Aldridge / Poeltl / Eubanks

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

開PO專用

Lm

Breaking News
記者Adrian Wojnarowski報導，LaMarcus Aldridge將與籃網簽下一年老將底薪合約。Wojnarowski進一步表示，籃網將保證Aldridge在中鋒位置獲得充足的上場時間。
熱火記者Barry Jackson轉述Aldridge身邊人士說法，近期熱火六連敗是Aldridge最終選擇籃網的主因。
Source：

不論Aldridge去哪裡，我們希望他一切都好，他是一位出色的隊友，相信他接下來將會對籃網做出出色貢獻，他對籃網成員相當熟悉，願他一切順利。
(Gregg Popovich)
Source：

馬刺唔招返d舊人就真係有排重建
尤其係4,5號位
slow-mo，boban，bertans

CLS DDR

有得倒水啦

白腸今日食錯藥？

連罰球都入

節奏快到

打得幾順

白腸竟然入到

-6

如果有攻有守既白腸 到底會幾勁

諗多左

Lv 依家先黎料

短手出返黎未

倒了倒了

倒水陣

今晚唔會再出

Po 頭有冇人更新下

Pop 1299wins緊 roster+相仲有Lma 但無Chriss

30分倒到20分

屌你老母牙基

下個post先

毛巾

歐銀2分鐘搏咗4個foul

毛巾入完一球又柒返

Thanks 巴打 pop今場可能1300wins

倒撚到咁 18分

小白

好似唔識打波咁呢兩節

白仔又開始鳩射

上次打牛反cup 人

今次

史上最大Comeback 36分

無晒ball movement

Spurs Win

單位數分差

倒晒

又倒水

仆佢個街 九分

Ddr 又出嚟救世

白膠!!!

白膠-6

膠

白腸帝
小白膠

我膠又有block

白膠 schooling vucevic

屌玩hack 腸

白腸比人針

白膠：屌你又係我射？

Hack-a-Jakob

又係出毛基收局

睇黎黎緊3分鐘 全部白腸射

面癱射球

基本野 點會變呀清

KJ

係咁掟鳩DDR 但DDR無理過佢

笑死，kj

一日賣唔走一日唔會改
好彩科走左炸 屌你

Reynolds

新仔

SPURS WIN

奶賣得

係咪ass 個大學隊友

犯規之鬼 天氣匙

好似 Chriss 先係

垃圾時間犯規之王

慘

Spurs winnnnn

連輸幾場後終於贏

治後手被偷又要雪幾耐

三文治啲控球 出撚晒事

1300 wins Coach Pop

上個禮拜輸晒

冇得賣

Pop

三文治最後都要派下膠

有得賣 佢臨尾棄

佢教多季既話應該上到第一

依加冇得賣

自然流失

見到熱火爭唔贏lma都幾心涼

恃住刺就算trade唔到都會放人走
莫講話擺achiuwa 上枱 連2nd round pick/okpala都唔肯放
諗住慢慢等買斷市場執雞
而家抵啦俾網截糊 Jimmy又老一年

雖然最後無trade刺front office都係要負最大責任

擺Post頭

抵死啦熱水

神算子計錯數

安爺爺先係最柒嗰個 攬撚住啲pick過世

卜連6星戰隊係咪champ硬？
大清拎完冠返拓都幾完滿呀

唔一定 始終網隊防守存在問題 另一面係傷病
搶到大清最成功阻止熱火再變強

咪進攻就是最好防守

平時睇reddit,拓區啲人唔係好鐘意佢

大清去網只會令本身攻擊力滿分嘅網再加少少攻 幫唔到網最需要嘅防守

熱火隊波本身就無乜大型內線
體系搭jimmy上年證明咗唔會怕鹿字母 塞堆側翼
大清過去啱啱好可以同Bam互補同幫手頂c位
無咁易俾湖 76今年啲長人屈高

可惜油頭計到太盡連rotation 邊緣嘅新仔/pick都唔肯拎出嚟換個upgrade 到隊波嘅老將而家兩隊攬炒雙輸

鼓佬岩網隊多過大清

我哋唔算咩大損失既 我哋又唔係今年衝冠

單純唔高興姐制服組俾人睇穿晒

制服組真係好柒，奶一定要走喇又唔trade

紐約時報記者Marc Stein報道，被灰熊釋出的Gorgui Dieng計劃簽約馬刺。

來吧，不論你是來懲罰灰熊，還是帶領馬刺衝往樂透，我們都相當歡迎。

－
🏀 #KH籃球筆記

係感動既4.5號位

據The Athletic記者Shams Charania的消息，馬刺會釋出Marquese Chriss，以騰出陣容名額來完成簽約。

制服組終於做返樣野 surprise 到我哋

點解咁多隊爭佢都揀我地

睇唔透想點
5號位有Eubank Jakob
小4有奶治可用，仲有基
仲要奶治已經冇乜得出
又簽同大4返黎做乜

Chriss慘撚到 但佢應該岩用但要等一年

單純出三文治好撚過 新簽返黎波波點會用

其實我覺得係pop system 可以打返正常數據，其實當年唔差，留係木狼

Dieng 好似唔打4號架喇 應該係做白腸 backup 歐銀打第三中鋒

奶應該都唔用架啦 三文治呢幾場都有minutes

應該就kj 白腸
後備就基 治 dieng 分minutes

前題波波會用佢 我怕簽佢返黎長期守飲水機
有時間都出三文治同DV
需要佢係唔錯既即戰力

有防守，攞到板都好了，之前對小牛俾人屈板屈到癲

奶打空間唔太攻得，守太屎

其實算係白陽之後唔錯黑人底

仲有一點係白腸今季好似打足咁多場 可能要返個替補 俾佢抖下

我都覺ok 又唔食球權 又射到3分

呢個應該會出下掛 話晒係咁多隊爭得返嚟 如果講明唔出既佢應該唔會揀嚟

一切前題波波會俾機會佢上場 波波只信舊將大家都清楚吧

原因係？

咁又係 一唔識走戰術 佢就唔用

DeMarre Carroll

科帝戰術走位王

話說呢啲係咪多數簽老底？

一定係

科帝走位唔差，但防守決提

科帝成日過度協防 跟住失位

自從仆街摩單野 未簽都唔撚信

三文治防守意識有排練啦，而家要人做苦工

16年Lillard訓醒冇哂隊友嘛

依家刺想要既人都係d 4,5號位 要有腦 聽話 識射3分 識搶板 防守合格
一唔岩用就唔出佢

乎合呢啲要求嘅人

所以有時都唔明點解奶一嚟到有正選，而carroll冇

一個gay都食鳩曬3/4/5位d進攻
簽再多人都把撚

所以係戰術定死左要買既球員
如果當初唔係送bertans比人
就唔洗搞到咁

呢個補強唔錯

乎合晒咁多條件嗰個係AD嚟

其實最主要真係要有腦
依家無腦=無得出

run 戰術最好其實係毛巾，但成日派膠

官宣左 用唔用睇廢老Pop

可以點用

揀我地原來係因為咁

真係希望pop會用唔好變第二個tyler zeller

小城市球隊出頭之日

呢個就其實簽黎個時櫈下腳only
個時傷大清同呀奶
內線唔夠人嘛

GO SPURS GO

ASS!!!!!

對面一開波隊4球3分

白膠

My ass is hot in Q1
Will be cool down in Q2

白膠眼神好有火

白腸係咪成材了

靜靜地贏得唔得

當我無講過

美圖個仆街

Ddr 手感差到

皮已收

打kings又輸

又唔守波

Ddr俾Halliburton攻到傻

Ddr to

芹菜去咗邊

傷

Ddr 今日表現唔掂刺輸既機會大一倍

比傾屎打爆
今年啲主場真係犀利

冇睇一陣就比人炒

D防守又軟左

防守食咗屎

仆佢個街 咁撚樣都入

班友唔識防守

三個人搶一個波都比對面搶走

縮晒係底 放三分

Pop啲防守戰術十年如一 依然係縮底放人射三分

而家啲人三分準咗好多架喇

輸夠150分未 唔打防守未

一係大炒 一係比人炒

啲罰球今日又差

兩靚blk

白腸歐銀輪blk

Ddr開無雙

DDR要接管比賽了

逼緊左 冇咁再放射

成個防守唔同哂

基哥

短手連守兩球好撚屈 一球守Halliburton 一球守Wright

竟然

短手守波係有一套

Gay射完都知自己唔中即刻衝前

美圖報恩

第三節兩隊上90分

啲防守

大3分時代差唔多啦

歐銀

基歐銀dunk

打得好都係收

拉唔近

唉 拉唔近

差三分

基哥今日搏老命

屌 對面有冇咁撚準

波波又屌 ref

offensive foul 喎屌

Pop 屌撚爆球證

Fake hope

假希望

Ddr 出嚟啦

Ass 白玩夠未？控實個波都咁難

自爆了

Murray 我屌？？？

對面D三分準撚到 刺對邊隊 邊隊就準到爆

又拉開返假希望

又鳩衝，屌奶星

主場差撚到

一次過收晒ass白

白ass 直接比波波調走

又出返黎

出番黎啦 係都唔信短手

一本通書睇到老 廢老Pop

要追分 短手防又OK 3分又準過白 Ass 都換走

最尾4分鐘先換Ddr, on99

追到三四分個陣又比人拉開

近6場贏得1場

毛巾完全draw唔到foul

唔守3分 屌你老尾

屌唔好再擺毛同基收局得唔得啊大佬。
零防守人地隻fox連拎十分

又放棄咗依場

Pop 一招

打親鷹、帝王、雷霆、小牛呢啲搵guard鳩剷分3分既隊

刺基本上都會輸得好慘

唉屌

人又練唔到 波又輸
天氣匙廢到

仲有無限球權俾基炒粉

熊*

天氣匙唔似養得掂

Evan Mobley

SPURS LOSE

要好撚好運囉

我鳩up啫，佢地都唔會tank

呢個tank都唔一定執到呀

贏到先得架

波式用人法=自然tank

Tank鬼到
又係9-11咁上下
得個1st rd 中後
垃圾刺真係垃圾

所以咪要好撚好運 好運到上到頭4

算啦，我覺得其實頭5pick之後個啲其實無咩所謂

反正都係睇隊波養唔養到

一個老將帶住就Ok 但DDR 真心唔係好大佬果種
要Butler果隻Lead 住
宜家成日一炮過出哂D老將
後生收局都要學下架 明明以前Pop會搵新仔做Clutch 不過果陣戰積好 有空間

刺太多問題 白同Ass其實唔可以長時間一齊出
可能關鍵守波先咁樣合埋 邊個打無球都廢一半武功

Did the game plan

可能距離w開塊石仔仲差98次

老將強迫症 都唔係第一日

pop個game plan咪縮底放3分 ass冇講錯喎

其實陣中新仔啲比賽內容幾掂
DDR呢種都夠做㗎啦 JB呢啲球員難求

不過講到尾又係犯緊上季嘅問題
今季啲人腳已經平均好多
但用人上 佈陣好有問題
毛巾都算 刺係得佢啲三分比較準
基個位有vassell,luka,奶,dieng爭緊
有時真係睇唔透隊波想點
青黃不接又唔出多啲yc
今季chur盡都頂多咪一輪遊
戰積對依家隊刺嚟講唔係咁重要

同意 兩個嘅性能都比較偏持球
出埋ddr其他人就更加企corner睇戲
長遠嚟講真係要簽返個真.3D同comboG

在NBA，如果你的對手命中率超過五成，說明你會陷入一些麻煩，所以不能再因為失誤丟掉23分、被快攻得到20分讓事態更加失控，我們下半場打出不錯的反擊，不過下一場比賽我們的快攻防守必須做得更好、將球控制得更好。

Gorgui (Dieng)是一位很有活力的球員，以五號位的標準也是很棒的射手，能為陣容深度帶來幫助。他一直是我們相當尊敬的對手，每次面對我們都打得很好。長達一個月時間沒有出賽，我也不確定他需要花多少時間才能融入體系，該怎麼安排就怎麼安排。

(Gregg Popovich)

Source：

雪到下年自由身走

情義重於利🙏🙏🙏

禾刺系大善堂
系打工仔之友

簽完再買斷發達大計呀！

開盤 今日出唔出哥基清

出呀釘嘅賠率
1賠10000

ASS!!!!
本日金球了

Dieng

七號仔

對面三分又準撚到咁

簽釘姐係三文治同歐銀既出場機會又小左

Gay 爺

今場咁多精彩dunk

對面狂打手都冇and1 吹晒啲雞俾對面個Holmes

哇白腸最近啲攻

又有得倒水

第二節咋原來 個分我以為打緊第三

點解當時唔揀haliburton😭😭

你會屌又係簡G

短手咪又係g

真

短手Size 可以打3號位
Haliburton 唔得

屌釘咁就傷左

今日有水倒了

下 唔係一樣高咩 196cm

會唔會咁就唞到完約？

刺黑開 唔撚奇

今日啲進攻癲到 第三節一半未打都88分

又傷咗

開始唔入

牙正take care

CLS短手仔

開始倒水

DDRRRRRR

Metu係咁發爛渣撞撞撞

佢大隻咗勁多

又撞一球

傻鳩黎呢條友 果時打垃圾時間 真係垃圾一樣

球證柒夠未

屌個球證係咪收咗order
鳩吹了

短手draft 係報6-7而家有啲網就寫6-5有啲6-7
就咁睇同ddr差唔多高應該有6-6嘅定位上係打sf㗎啦

歐銀越打越有，白腸都唔出了

短手協防有一手

白腸一出黎就被Foul

歐銀好惹火

Air

屌你 X2

笑出聲hack 到air

兩球air會唔會太離譜

Ddr又要出嚟打 可能本身想佢抖

屌你fantasy有poeltl
佢地罰球cls

歐銀有樣野好 就係夠惡

歐銀!!!!!

歐銀如果場場keep到咁真係可以用下

聽日仲有場 又無撚哂力

賠未

KJ 牛油手

收正選未

who

ddr無壓力走步

KJ 又派膠 傳靚啲俾ASS就係本日金球

Reynolds呢

啱㗎啦換走班正選啦
又走步又炒alley oop

聽日就執包袱走人啦

垃圾時間又無奶打

Dieng 份約幾時完？ 首場傷出好唔老黎

一早就要賣啦

10日約 是但啦

半季炸

今季完

白腸有時又會foul trouble又會被人hack，多個dieng用都好

睇下會唔會俾份約佢 我見waive chriss 都要留佢 以為會用佢

波波肯用就ok

Dieng好使好用 有3分 拉space一流

原來係馬刺保就業計劃

用左啦，佢即刻傷之嘛
又屈爺爺

今場畀人hack到要焗出5犯嘅歐銀

前提係right shoulder 傷，可大可小

樸爺：又屈我

結果dieng>三文治 年齡又然

歐銀今場如果6犯就要用基打5號

比罰球，白腸同歐銀邊個好啲？

我見基早過歐銀落bench抖 本身都以為會出基打5號 點知出歐銀之餘佢落到場仲咁生猛

歐銀for sure

歐銀大前身形only
感覺上重矮撚過gay

10日約分開計架嘛
好似係

今季要打附加賽的話真係好on9

78910都要打

咁tank 到第10都得

咁第10都有風險嘅
9同10打完
對7同8嘅負方
即係要連兩場贏先入到
7同8可以死一場

聽日又b2b

主場定作客？

主場

禾白

倒水

歐銀繼續橫衝直撞

b2b必閪是常識吧

Mills 閪夠未

今日啲三分垃圾到

無組織 鳩沖 鳩射唔入

短手今日fit

Mills冇三分咁出黎做乜

防守放題

射到有手感為止

打一綠鷹都打到咁辛苦

今日無水倒了

贏一場輸幾場

白

Ddr唔抖？

牙白真少主

熱血輸波？

Mills 食撚屎啦

Mills 12.5% 3分

波波仲信兩老 今日閪到咁

兩大奸臣

居然會咁

輸咗未

出mills

Never give up

屌 又係依啲時間

仆街 又落後兩分

開波失敗 熱血輸波

Its a tied game

DDR

被絕殺

Ddr

撳爆平安鐘

Ot

Over time

嘩屌

個平安鐘㩒到

差d 比young絕殺，好彩白帝補位快干擾到

唔明點解守波仲要出mills
Pop爺好撚癲

屌那星

空到咁比佢鏟以為真係熱血輸波

毛巾一步就過點解仲出

Overtime

關鍵時刻點解係都要派米神守
屌一下比人過咗

其實兩睇佢差小小撞到young個身

諗唔明

防守失敗
如果唔係崔羊自己柒都無OT

哇屌 差少少

完季永續 Gay mills

個波咁樣碌返出嚟

屌 嚇撚死咩

個個位有幾可個波會碌返出嚟

如果鷹唔贏 罪人一定係崔楊

佢仲要5犯緊

Ass 又to

屌你老母吹羊

仲罪人？

準撚到咁

刺 MVP chant

基哥！

屌

又要平安鐘

妖 又要撳平安鐘

屌呀

依下打得咁柒嘅

仆佢個街

殺入去呀嘛點解

ot2

嚇撚死

Ot2

波波好撚硬頸

屌奶星又OT

如果留到lma打bench其實會唔會冇咁辛苦

屌 撳鐘撳到心臟病發喇

毛巾抖夠，準備接管比賽。

打到最尾 崔楊最後都唔自己黎係咩料

屌 下下都嚇撚死人

波爺可唔可以咪撚咁硬頸，出嚟比新仔感受OT都好丫

唔硬頸唔係波波

Ass 白感受咗喇

硬頸到出撚晒名

唔會，LMA同唔到班新仔玩提速
加埋陣容缺陷好明顯。佢留係到仲辛苦

同埋佢未必肯長期打bench 同埋佢無防守

出毛巾了

屌你，收Ass 出米神係咪痴撚線

屌 一黎就比人blk

收ASS出KJ都好丫

Mills

守唔撚到吹羊

唉屌 收毛巾啦

波波信老嘢

KJ 坐到硬晒

Ddr 冇球入

點解唔落

輸啦

唉屌 冇啦

又出mills

Ddr ot 熄晒火

垃圾防守

個底塞撚到傻

你放多個跑手都好丫，屌你下下落Gay 係到

相反對面隻羊

點解唔主攻吹羊等佢Foul out
球球ddr射

完

兩老好嘢

仆佢個街 完全守唔撚到吹羊

Ddr 球權大到但熄咗火

下下話過就過

唉 nba 官方又可以用依場幫吹羊做神

估唔到ass 比人一步過

仆街意粉佬

Molamola

cls Gay long 333
but 對面 answer 3

我屌你老母呀

仆街輸得心服口服

最尾兩節都好多

痴撚鳩線 點贏

travel

唉 白仔

算啦 抵輸既

真心諗唔明出mills做咩
又唔係比波佢射 防守又放題
短手 KJ 坐足最後5分鐘+2OT

多謝波爺啦

尾段用死Gay 毛
白膠OT已經係負作用，去到OT2中段先收埋

屌你永遠都係換2個老人出嚟

毛巾真係冇必要出 搵短手/kj 守可能仲好

Gay 都叫射左2個3分
MILLS進攻0作用

熱血輸波

Ddr 係咪都係改變唔到緊張時刻 熄火既習慣

以為佢射入追平個球已經好好

毛巾真係廢足全場

基連續比假希望

可惜又係咁輸

毛巾既作用越嚟越細 啲三分越嚟越差

其實真係可以收收

Thank you and goodbye Pop

其實問題唔係個別球員到
係成個配搭

OT 出 Ass White DDR Gay 膠
冇一個係C&S嘅人，得白叫好少少

然後膠就永遠塞係中間
Gay就企定定
對面只係需要收縮個防線
無論係邊個剷都可以即刻夾到，只要有一個防白c&s3分就得
因為gay 慢之餘多數都係控完先射

所以成個OT 進攻就便秘咁，大家都冇位，冇好嘅出手空間

先發都會出KJ 搭白膠，或者Vassell 搭白膠
有幾何係出gay 搭白膠？根本冇進攻空間
防守就比吹羊係咁拖gay 膠出嚟比人食

到OT2中段先收白膠，個空間就出哂黎
但已經太遲

Vassell KJ 甚至治都可以用，波爺關鍵時刻永遠只肯用老將

的確係
一手帶領鷹隊贏波

熱血輸波爽啦
輸！往死裏輸！

其實擺短手做底角三分 唔明有咩問題
Pop 成日諗住毛閪十球 第十一球會入 但防守蝕章到
佢係貼身但一步過左貼條毛咩 出個補位好既仲好啦

老將後群症

由第四節尾段，KJ Vassell 連上場機會都冇

改朝換代既機會黎啦

真係 依啲時間上返kj

至少都變返正選陣容啦

都快了 波波都唔知可以帶多幾多年

帶埋奧運好退休 呢兩年同雲爺爺一樣玩臭自己個朵又玩爛啲後生仔

有冇人同我一樣

又一開對Ddr無咩感覺變到越嚟越鐘意佢

今日佢射罰球啲球迷嗌mvp真係好感動

嚟咗兩年但比隊內既人更似球隊文化

靜靜地打波唔係掛住做noise

OT今日打得唔好，但無佢一早輸咗

上半季打得咁好都係多得佢接管比賽

如果佢球員生涯係馬刺開始唔知會點

雖然下年可能都唔係呢度打波...

當年成日同frd笑佢trash brothers 而家勁唔想佢走

佢場外性格真係好難令人唔鐘意佢

Pop話齋，籃球唔係最重要

所以點解綠仔最尾兩年三分勁屎但刺迷都咁鐘意佢

佢係好球員好隊友
專業職業態度一流
對人對事都係百分百真心真意

開波

白仔

白腸啲籃下冇曬

白腸今日打得唔好

呢度係馬刺主場 球証屌你老母

依個line up可唔可以出少d

今場55波好看

好多場都係咁架啦，鬼叫你冇star

死亡五小

又五小

白仔又鳩射

白仔又開始衝動了

球証吹夠未

又唔防守

人地D正選無兩個都打到咁

KJ咁都block到

白D 射波真係好唔穩定

big body

Big Body

刺贏

計 yell, KJ 可以大三元

屌 基真係出少D就幫忙到

短手防守真心好 好心出多D啦

又唔防三分

咩防守 倒水

大家準備好倒水未?

球證盲架

又可以閪番落去

倒撚到

一出基就倒晒

對面三分準撚到

又唔守

係gay又要上場既一刻就知道要倒水了

基爺點解賣唔走

隊隊對刺D三分都射別準 根本佢地成日縮入去夾就唔知做乜鳩

回防企位無溝通

比mcconnel玩爆一剷一夾佢就wide open three 防守佢又輸唔晒比ddr

等睇收局出毛巾同gay

個球證收左幾錢

準撚到

可能買左對面,溜馬

屌 倒撚咗成廿分

Gay第三節尾出嚟做過乜

呢兩條友正負值精彩

平時閪幾球 今日閪足刺全場 D球權俾幾次溜馬至少

又唔上ddr

遊魂

屌 打乜柒啱啱

你老母 毛巾

換走阿mills佢please

仆佢個街 收撚得毛巾未

唯一射手拉空間

毛巾走 lah好無

場場都尾5 6分鐘架啦 唔撚駛估 一撚樣

To 送分比人

又上基

diu又有反gay

基哥送Foul 毛巾送波 呢幾場閪到

屌你啦pop

屌球證都仆街黎

白 KJ Murray 練好d c&s
下下要出gay & mills真係嘔血

如無意外得反兩三分鐘又會見反毛巾

有冇任何一場收尾冇基 毛巾

屌你老母咁撚遠都入

仆街唉 隊隊打刺都三分準撚到

毛巾果兩球空哂唔入勁傷

咁打落去會唔會跌出頭十
場場都閪到

毛要出黎了

屌 毛巾又出嚟

毛巾ready

仆街啦 場場都係咁

是撚旦啦 入去俾人湯 不如唔好入
又唔會出新人感受季後賽強度既

點解要咁虐待刺撚

場場都預計到結局

又換走KJ

腸罰球

又係毛巾

收毛巾啦 屌你老母

屌你老母白腸

毛巾靚save

呢球分分鐘無Foul

heart rate 200 now

會唔會比人絕殺

場場都係咁 慣左

基本野

靜啦

GSG!!!

分分鐘一陣又柒野

又要撳平安鐘

仆街啦屌

又加時

又加時，唉

屌你老母又ot

食屎啦垃圾

5秒咁處理其實好差

又ot

ddr 炒罰球
最後一射太hea
今日如果輸波真係要賣走ddr

對面無晒主力，都要打到加時

好撚抵睇 刺D主場波 幾粒鐘
加時又無KJ 明明今日上哂力

其實都差唔多空位投啦

係唔入姐

cls 差嗰少少絕殺

屌 又ot

學術討論
剛才可唔可以叫暫停
再邊線開

Summer 都入十鳩幾分

早幾日兩ot 傷撚到

OT又可以睇gay毛

ot 多數輸

冇晒TO

可以 但人地都部處哂 講真要嗌Pop跳起嗌左
佢唔想嗌都吹唔漲

純粹覺得白個個位可以沖埋入去
咁樣比ddr好似叫佢接炸彈咁

Ot練兵
波爺爺ho ball

無晒timeout，得5秒打快攻，白仔控波帶過半場，見到對面縮入paint area，傳俾空晒嘅DDR

其實嗰play無問題，係唔入啫
唔可以用以前Manu嚟比較
就算Manu都有試過派膠

ASS AIRBL

毛巾俾人屌打 都唔換走

屌 柒撚到球三分

正選雙衛無3分 DDR 好難100%發揮

又炒罰

Ddr 又射失

累了

我屌 又黎

仆街啦

兩球罰唔入好傷

啲三分波真係

唉屌出聲

拉唔開spacing

想點

基毛白屎DDR 死亡五小

基毛完場 99%輸

今場好打擊士氣

又炒三分

好撚廢 點撚解

又劇本

Mcconnel勁

基想點

罰球又炒 三分又炒

已經無晒 我地都睇到頹撚晒

波又入唔到果日 根本防守就倒
基D防守不嬲Hea

基毛 clutch time = 輸

勁啦ddr

TJ真心正，76人個陣都好鍾意佢

波波真係好撚硬頸

戰術 run 啱但係3分射極都唔入
有無人頂到毛基個位

係76人晒左佢

毛巾有咩用

Ddr 兩球罰唔入 真係好撚傷

柒埋 又輸一場

仲要to 拜鳩拜

說好的主埸 all win

嘩 我睇咗啲乜
完全走唔到空位

豬了

Spur Lose

Thank you and dllm pop

ben仔傷個陣佢都正選嘅，但Ben仔出返黎佢邊有得打咁多

波波退休好嗎

做乜仲出班老么2
mills
ddr
gay

全部應該返老人院抖啦

有冇人知依排主場輸撚咗幾多

呢輪D波好有上季科帝味道

應該打8場輸左6場 近9場輸7場

上季無咁多熱血輸波 柒到輸波同大炒多
呢兩場幾撚熱血

上場同今場睇到幾個points:

1. 練好啲罰球先啦, 特別係DDR同白腸
2. 三分射手練好啲三分啦
3. 毛巾 cold hand 的話可以用KJ換入
4. 基個4/5 號位好可惜三文治仲未頂到，大家成日話基防守廢，但睇番三文治嘅防守溝通其實仲衰

最後關頭，人地見到ddr ass 白腸3個唔射3分既都係場上，只要塞係內線就已知贏硬啦
雖然毛基係廢，但其他人都係畸形陣容，搞到白帝都變三分射手，真係成隊斬掉重練算

今年冇得咩都賴落科到

D換人睇到燥

今日整場kj打得好 結果收局都係冇佢份

睇下Walker出番黎會唔會好d
白 Murray 唔洗同場
3分穩定d

Ass 白 其中一個無3分 其中一個是多餘
DDR 禁區被人玩死
傳出來又無人把握到
唯有出 毛 同 基 擲骰

成班後衛得Mills叫3分射手

寧願俾佢企係三分線 老老豆豆 短手三分 都唔差
俾佢地企外圍搏一球 好過毛巾今日尾段無手感既搏啦

Mills今場3分都有44%既

碌入附加賽有險可守
In波爺爺we7s

芹出翻，最後時刻出 DDR 控，白芹企係旁邊傍住最好

印象流好似全部上半場入
第三第四節一球都冇入過 坦白講人地咪又係照放佢射 最後都係冇空間放vassel kj出黎博下防守又冇咁差仲好

人地死亡五小 係防守個個都守到下 我地基毛ddr個個都係lone

ass 同 ddr 真係可以2選1，或者其中一個學下射3分，咁就可能唔駛最後一刻仲要出毛巾

佢下半場冇入過
講真尋尾收局佢同基都炒好多球wide open
準返少少已經唔駛打ot

屌你老母 下季GAY/毛巾是但一個多過10m/年續約就真係以後唔洗睇馬刺

我就係想講唔係計有幾% 無手感就換個打得好既出黎囉 你話佢守波守到都無問題
無手感加守唔到就大問題
KJ 今日幾好手感 如果平時4射0中 咁我都明點解唔出 今日2中2 10中7 起碼俾對面屌少兩球都有得追啦

一樣唔會出芹架咋關鍵時刻 其實真心唔想屌
但佢個Form 我都識講
第一節5分鐘到收白 Ass 控球
第二節8.9分鐘白出 收Ass
第三節 DDR 打足
第四節 5.6分鐘DDR出番黎
收局基 毛巾 白 DDR ASS

今場有幾次落後緊都係靠KJ啲hustle打返起個勢 佢啲防守同momentum play其實都好緊要 但永遠收局都冇KJ Vasell兩兄弟份打
Luka更加唔駛講 成日話人冇即戰力
你唔練佢邊有戰力 周不時一個to就雪

唔好話clutch time出芹 第四節見到芹有得上場已經還得神

ddr 明明係速龍斬射到

gay唔會續la,毛巾可能bonner 價

毛巾800友情價 1+1 唔續就走

下半季跌哂watt

唔係跌哂
而係一見戰績有啲起就用番老將想話經驗搭救
點9知咪死

屌，睇番replay，點解次次都出gay埋局。出mills拉spacing我都明，出gay睇人射波做咩。
點解唔俾kj同luka練多啲

我個人覺得係波波問題大過係球員問題

經驗

咁基啲三分就一時時
入波嗰陣咪無人鬧
今日咪俾人鬧到傻

其實 KJ 有無 minutes restriction?
波波會唔會想留佢打季後賽
你知啦，波波習慣臨近季後賽慢慢操起球員個狀態

講真pop 算咁啦，冇人估會打到咁

今季目標擺明係練人，季後賽係次要

你要練新人，無可能下下都係關鍵時刻就收哂d新人，講緊係連一分鐘都冇

尾段永遠都係派Gay Mills 出嚟，練乜柒？

今場正選 KJ 係正14
Gay Mills 係負
咁樣都仲係死用佢哋？

擺明冇
Pop爺偏好經驗老將

前暴龍球員Norman Powell在交易截止日前被送到拓荒者，日前他寫了一篇長文感激在暴龍發生的一切，以下節錄與DeMar DeRozan有關的部份。

———

DeRozan是暴龍最棒的資產，千萬不要因為他在San Antonio打了幾年球就忘了這件事，我甚至無法用言語形容他對我的重要性。

首先DeRozan是我成長過程中的偶像，如果你們像我來自南加州，你們將有幸見證DeRozan在Compton與南加大的超群表現，簡直就是傳奇⋯他的偶像是Kobe，而他的高中、大學演出猶如Kobe附體，甚至得到Kobe的稱讚，於是他收穫了我們這群球迷。我和鄰居家的每位小孩都想從DeRozan的影片學習如何灌籃，都想像DeRozan與Nick Young那樣加入南加大。

之後我進了暴龍和DeRozan並肩作戰，我簡直不敢相信眼前發生的一切竟然是真的。我努力讓自己保持冷靜，不過我不是機器人，表面上我盡可能保持冷靜，我的內心卻十分澎湃，「我的天，DeRozan本人，我愛你，我想成為和你一樣的球星。」我會在隊內訓練後打給我朋友，「你們相信嗎？我和DeRozan一對一單挑，是的，我防不住他，但是我能突破他，在他眼前投籃，我不吹牛，這真的太有趣了。」

有人說：「千萬別去見你的偶像，這會讓他在你心目中的完美形象破滅。」DeRozan卻不僅像老將一樣照顧我，還是我的好大哥，永遠都是。

正當我新秀賽季剛感覺到自己即將成為一位NBA球員時，我遇到一個打擊 - 球隊打算將我下放發展聯盟 - 一開始我很生氣，我心想我根本不是發展聯盟球員，他們怎麼能這樣對我。

現在想起來那真是一個轉折點，我在被輕視之後產生錯誤的心態，如果我選擇在發展聯盟渾渾噩噩度過，那我的職業生涯將會非常糟糕。

DeRozan最後一刻救了我，我離開球隊前他帶我到外面聊聊，他的性格就是如此，直截了當卻充滿感染力。

「Norm，覺得自己不屬於那裡，那就證明一下。」

就像我說的，他說話總是言簡意賅、直擊要害，卻是我最最需要的。

最終我在發展聯盟打了8場比賽，場均25分，之後我再也沒去過發展聯盟。

———

我永遠不會忘記的一次購物。

當時我、Delon Wright、DeRozan和Lowry在去Boston的路上順道逛了商場。最後我們去了一間很棒的購物中心，DeRozan和Lowry突然轉向我和Delon，若無其事的說：「隨便挑，我們買單。」

首先大家要知道一件事，Delon雖然是新秀，但是他哥哥已經在NBA打球，他有錢，而我呢？不過是次輪被選中的菜鳥，整個賽季穿的都是隊服，或是大學時期的舊裝備，也許還有幾件Levi’s。

當兩位大哥告訴我們「隨便挑」的時候，我正端詳著一雙1500美金的鞋子。我的反應是⋯「你們說什麼我沒聽清楚，這是真的嗎？」為了避免尷尬我什麼都沒說，默默在心裡想：「好吧！我自己設一個上限。」我怕我挑完之後他們會說：「這太貴了⋯。」這真的太好笑了，如果有兩個NBA球員帶著你瘋狂購物，那場景就像做夢，我一直很緊張，感覺就像上學時媽媽陪我去買衣服一樣。

最後我認為最正確的決定就是只挑一件衣服，很簡單，價格也不貴。

我找到最喜歡的一件衣服，並向其他人展示戰利品。

經過很長時間的沈默。

DeMar大吼：「該死！Norm！你只拿這樣？！」

———

(翻譯 via )

Source：

毛巾打咁多年一路都係冇守，攻力又唔係穩，做下c&s咁。等於穩個打咗好耐仗嘅卒仔去lead班新兵…仲要隻卒仔難聽啲講句都廉頗老矣，仲教到啲咩俾班細

Ddr同Lowry 真係好好人

真係好respect佢地

好人一生平安

GAY同Mills防守真係好廢

準備又幫人止血

Dllm Gay哥打左12分鐘，比任何人都要多
然後係-12

Murray同歐銀咩事輪休？

無Murray係到，d進攻又廢左

KJ 個問題愈來愈大，冇mid range 之下，得直線上籃

Murray 腳酸痛

Eubank 唔係成日有得上

Mills Gay

對面進攻得一招
Pick走mills 就拎2分

又變返魚腩

對呢隊騎直半場輸十分

輸夠14分，熄得

成班都無晒火
朝早起身睇閪波
呢隊垃圾跌落去抽波仔啦

又輸

3分 17.6%

成隊散晒

100-80

幫對面起機

無計 隊波似係個信心都無埋

進攻鳩打 無晒ball movement

都唔明點解一到主場就變左咁
明明都唔係對強隊

三文治5犯

唉.....今年季後賽無望了....

我覺得係賽程太密 打到季中開始攰 又少咗時間練波

跟住輸下輸下輸到信心都無埋 啲球證成日掂下都foul搞到白腸個啲唔敢守波 變晒籃底放題

Pop啲調動又係令人費解

正面睇可能芹好重要，有三分有打亂戰感覺
芹傷咗既呢8場我地輸到仆街

Q: How will the Play-In Tournament be structured?
At the conclusion of the regular season but before the first round of the playoffs, the team with the 7th-highest winning percentage in each conference will host the team with the 8th-highest winning percentage in a Play-In Game (the “Seven-Eight Game”). The winner of the Seven-Eight Game in each conference will earn the No. 7 seed.

The team with the 9th-highest winning percentage in each conference will host the team with the 10th-highest winning percentage in the “Nine-Ten Game”. The loser of the Seven-Eight Game will host the winner of the Nine-Ten Game in a Play-In Game, and the winner of that game in each conference will earn the No. 8 seed.

咁仲要打附加賽嘅

成隊可唔可以練下射波

打熊打勇有咩把握

芹有3分好重要
KJ off season要學Murray咁練射波
Murray 練倒3分就仲好

第7/8打牛都一樣係輸

今年打熊+牛+勇好似8場贏得2場

Pop：有基毛，輕鬆啦

打湧 熊比Curry Ja Sm
打牛出GAY比當值SM

其實如果係咁 不如練定打play in啦
仲有20場波到 練下 Dieng 短手 三文治 Jones KBD Walker 輪休毛巾

目標邊打邊衝頭8就算 個啲打咗好多場既 ass 白腸輪休

同時俾啲新鮮感刺激隊波

其實放開啲直頭 rest埋 DDR

練埋kj打3號

Dieng Samanic Kj Walker White
Gay mills ass Ddr 白腸就輪住出

ASS 白腸可以出
3文治頂GAY
JONES頂Mills

問題係呢隊SPUR變左無人識射3分
今場唔計Gay果幾球3分
分分鐘成隊3分 得幾%

Pop 個所謂5小係無3分既5小

大清3分仲準過今日在場既每一位

Btw 毛巾呢排3分又唔敢出手 都唔知仲出佢有咩用

屌 垃圾刺

輸到仆街 近11場輸8場

芹幾時出得

打雞塊好有難度

支持禾白

會唔會又輸

點會贏

Mpj嘅天賦真係好誘人

對面 head coach 走場